(我愛格格) 流行經典50年20

有無格格唱傾城嘅片？

成日唔見大奶奶

又係英皇

好撚難聽

Youtube好快會有

好快tbb有啦

邊位

洪杰

塊面好膠

姐係咩來頭

唱乜鳩

得英皇
Tvb

2間大野仲有做下廣東歌姐

紅眼睛 幽幽的看著這孤城
歌詞好靚

請唔請到王傑上黎

英皇

聽軒叔版本好過

扈佳榮 榮榮

係咪好耐之前eeg既奀星

躝啦
全能到仆街既歌手

「今晚西利啦，我地請到」心諗咩人咁把炮

「洪杰」

難聽到我嚇咗一聲

無人識

點會呀 環球 sony 華納都有做

扈佳榮

仲以為得我知佢呢個柒名

有d位唱唔到

聽完幾把靚聲 突然就質舊屎嚟食

點解要挑戰咁高難度嘅歌⋯ 唱又辛苦聽又辛苦

牙多麽痛的領悟

奀星都不如 路人丙丁

青根

英皇真係有情有義
可以養咗個廢人咁耐

蛙牙

蛀

每句尾聲都係咁woowoowoo 做乜春

牙痛呀

美麗傳承 馬

一陣吻支開甘口你會點

環球,華納都無乜派人上TVB啦

環球有gigi
華納有mag

呢個version

痴線 乜真係果個
條生靠咩生活

敏g

仆街 到陳敏之
跳先

可能係英皇打雜
懶死唔走要出道

敏g敏g

魔音敏G

屌你咩

嘩屌

MISS YELLOW唱返歌,正呀

mute & 睇 dancers 時間

又係陳敏之果啲聲

DJ yellow

又強姦首歌

黄跌撞仲好過佢

屌好難聽 魔音。。。。

小室高徒

多麼痛的領悟

佢地會唔會等觀眾散場再錄一次

你聽日醒目啲，阻止班友亂來啊

陳敏g究竟做乜撚野

真係唔信佢係小室徒弟

？

唔好聽

黄跌撞幾正下

屌，同開頭果d差咁遠嘅

Leonard

陳敏之唱歌果陣真係好有“自信”，
值得“尊重”.

擰夠未

今日表演最正都係日童+敏G

咁似楊怡既

Cut啦屌
唱到就斷氣咁

家燕姐啲fans聽到呢啲快歌通常都郁下。。。
靜晒。。。

聽到含住你

敏G

仲衰過唱k

屌 唔好再唱啦

跳到廟街d舞咁

黃泆潼

好難聽

Siakam繼續爆發

終於唱完

跌撞

佢仲要好有自信咁款

想當年 黃泆曈同江芷妮殺曬tvb

ToNick

無氣版長相

長相廝守

家燕bb依家唔show gap

要呃人先要呃自己

又唱

又黎依首鳩歌

家燕姐：有請湯靈為我地唱出

好似去唱k嗰陣
隔離房咁啱開門
聽到兩條女喺度9唱

得呢首

明精

個主音唱功

難聽咁多,播帶算啦

屌 見到佢就撚起亞視暗花

湯力

整個360做乜鳩

Exact7ly

好心恒仔練下唱歌啦
完全係唱k level

tonick 次次都係呢首

啲live真係柒到唔敢睇

好難聽，佢冇一次live係合格嘅⋯⋯

tonick
唱 thisav 啦

劏力

呢首歌LIVE既往績...

諗起佢個垃圾女仔就想作嘔

次次都係呢首仲要冇進步

恆仔真係要練下唱歌

又唔係轉得好，睇到頭都暈

ToNick 次次唱live 都氣虛咁

babyjohn

估唔到恒仔唱live無氣成咁

冇一次LIVE合格

就係囉

家燕姐fans竟然郁喎呢隻

其實都唔算特別難唱

平時都係唱到咁？

其實搵家燕唱都好過敏G

兩個唱黑夜豹妹都可以唱到好似讀歌咁

唔掂

唱K好多都好過佢⋯

抵擋～～

好似用個肺唱歌咁,好辛苦喎

錢少豪

係咪KEY太高

把聲無乜穿透力

佢唱緊乜撚野

恆仔啲唱功到底有冇進步過

恆仔搞咩呀

唔知NG咗幾多次⋯

無氣無力，呢隊野真係最無說服力

諗起佢地幾年前同supper合唱

首歌俾EASON唱下肯定變新經典

低音都唔穩

都冇唱 朗誦緊

佢唱得好吃力

tonick有少少似youtube果個大阪ANDY哥

Sunny 唱首歌應該紅好多

話說Supper好似冇上過50年

笑死，佢地黎出醜架

今次已經比之前好咗

冇氣

原key黎架啦喎

個look有d似五月天阿信

屌

多謝d成日見到本地就吹捧既人

回到最初～
都唱唔到...

可唔可以叫蘇永康/許志安唱下

根本首歌俾Sunny 唱已經屈哂

自取其辱

出面聽到好難聽特登入嚟睇下

幾明顯

首歌係好聽既，近年最好聽的歌但唱功

點解把聲咁唔入咪...

聽親都想喊
點解可以唱到咁難聽

好辛苦

算啦 恆仔

恆仔比臭花搞死咗

如果唔係呢首歌，同埋個主音都算靚仔，呢隊嘢應該摺咗好耐

難聽到

唱到無氣咁

套戲都好MK

佢咁叫搞音樂？做幕後算啦
自己都唔尊重音樂

tonick以前主持下viu啲節目咪算囉

好垃圾

屌你老味食緊飯焗住聽好難頂

首歌本來幾好聽

我都覺幾靚仔

好唔入咪咁

啲掌聲好零碎

楊秀蕙

睇見佢咁真係戥佢辛苦

好心俾多少少錢學下唱歌，唱到咁，同我啲fd 喺K 房唱冇分別

唱唱下punk走嚟唱pop 自己攞嚟

TUNE CD版個個好野

有一年勁歌頒獎典禮Sunny唱呢首 完全高下立見

格格

不如唱t. o.n.i.c.k好過la

好彩唔係點我名

格格 > 蔣嘉瑩 > all

神技術

搵dear j唱好撚過
呢隊行埋1,2邊

零唱功

晌英皇所有人都有佢既用途既......

呢班人究竟有冇練歌
唱到咁都夠膽唱live

我都係聽到咁難聽即刻入黎

好閪聽呀屌你老味

似清水健

我唱真係好過佢

曾樂彤

dearjane就算吧啦

咪招hater

要再綀功

屌你 我呀嫲唱都有氣過恆仔

十分之一都無

好閪好聽呀

定好閪難聽呀

其實唔掂就唔好揀呢首黎唱啦

如果beyond係度應該屌打
無beyond,dear j應該係香港代表band

腳

青春

依首紅

原來有個梁文音版

Sunny 把聲穩好多，又夠厚

黃子華呢

原來佢咁既樣
以前成日聽2-6

等十郎

都唔係

但係恆仔真係靚仔好多

dearj有得同beyond比？

Supper 屌打啦

格格deserve better

呢條友邊個嚟，好似俾人錬住春袋唱歌咁

DJ

巴打一定好少聽收音機

冇聽過港台深宵節目？

乜水，好難聽

咁撚難聽 做乜鳩

佢老婆唱歌好聽D

live 勁好多

第三屆新秀季軍, 嗰屆冠軍係張䘙健

得喇得喇
原諒你喇
唔好再唱好無

會唔會唱到中風

今晚真係得啖笑

蔡立兒 絕戀

淨係聽新香蕉多

巴斯

呢個正

張衛健嗰屆⋯ 唔怪得

話時話，佢做得耐定余而發耐D

鄧sir

是是旦旦鄧梓峰

巴斯光年

人地係台灣發展嫁

輕輕鬆鬆

係喎⋯⋯屌

陳小寶

忍唔到笑

唱得好有喜感

上黎宣傳toy story4?

巴斯光年唱歌

今集唔見小田哥？

屌你

好toy story

唔見好多集啦

無見好耐

個樣好好笑

彈bass都要望？

巴斯把聲好小朋友

可以升高啲添囉

Toy story 插曲 matched

巴斯光年唱呢首

今晚聽過最好笑嘅笑話

Violin Bass 正

原來tvb李兆基死左

rip

最好果時突然有病

多謝你 本來被逼睇呢個節目已經好sad

雞仔聲

十郎第一首歌咩名？

唔知點解聽佢唱歌好開心

又或者咁講，嗰度啲公司好似呢度環球咁成日做傻事

佢去邊都贏啦

個感覺好似喺K 房自己一個自high 唱歌，其他人喺到猜緊枚

我不是歌手做左邊個

把聲唔夠獨特
幾好唱功都無用

今集好似冇

無

You've got a friend in me

咪十朗

最尾先唱

小田係咪病

做一晚泥工

好似街邊唱歌彈結他咁

係呀⋯⋯

閻奕格自己唱就好

讓歐冠隨風

對腳白到反光

點解巴斯都會上50年？咩原因

唔係掛hana 連一姐都唔夠鬥 同格格比

台灣90後女歌手 好多都未企穩 唔係無可能既

你係咪賣笑

我會繼續努力

西利，一路彈bass一路唱

閻奕格 - 讓一切隨風

欠一首大hit歌

男歌手黎講hana把聲好弱咋喎

閰奕格風頭最勁個陣大病 一drop就drop到無左影 呢幾年先叫上返少少

變左肥妹

係次次長相廝守live先係咁

聽多啲歌啦

BAND呢期幾鍾意NOWHERE BOYS

日期： 6/6/2019
活動： 《流行經典50年》錄影探班
嘉賓： 薛家燕、陳敏之、胡諾言、呂珊、
陳雅倫、李龍基、陳浩德、阮兆祥、
海俊傑、小肥、羅凱玲、小雪、
BOP。
時間： 19:30
地點： 將軍澳工業村駿才街77號電視廣播城一廠

正喎

其實閻亦格把聲辦識度好高
同埋佢D轉音好靚

屌呀呢集咁快播既
今晚錄完頭先出左預告

69推

正

無bingo

淥死誰手

係咪有d出左街

喂屌呀落左街買雪糕
想問出左祥仔未

出左啦？

bop

天堂！！！

???

全日愛

何廣㳍咁

唱返登陸太陽仲多人識啦

屌打mirror呀

唔夠經典

高度一定係

條肥佬識唱歌嫁咩

走啦....天堂鳥

唱一首咋？

好不安

不過依加未散算係咁

創富班仆街

笑死

有新公司

居然仲有天堂鳥

阮仔唱啦

仲唔夠呀

其實唱左未

仲以為唱淥死誰手

老油條唱法

我諗今晚係全輯最難睇嘅其中集

好好聽

k房不如

好似當年(80年代)出碟都賣五千隻，依家樂壇好二千五都叫白金唱片

把聲咁似蝗祖藍

醜樣

撚咩音呀

阮兆祥幾時出
好想打J

阮

唱得好難聽

咁都係新秀冠軍唔係掛

陳雅倫正呀

唔通阮兆祥壓軸？

阮兆祥本身係歌手出道

危情

同家燕姐合唱皆大歡喜

好撚似阿海

阮兆祥呢

陳雅倫好大波

咪咀？

開場好似無介紹佢。

陳雅倫好撚正

好撚難聽 走撚曬音

我不是歌手？

車禍現場

好似樓上骨技師

係

已經係預錄版本⋯ 咪咀

出火 出火

佢同克勤一屆同場 當年睇住佢對戰

小雪

即時出小雪 屌打你

小雪當年好正

今晚D歌對我無咩共鳴 90後

厭食?

小雪唱到off哂嘅

其實我介意正d

一首

係咪好多人出左去

女神

kfc???

呢首咩歌

小雪概歌

冇出都唔敢上水，驚被批鬥

驚咩

想知歌名

完全唔得wor 冇力冇氣...

連登仔唔係善男信女

無咩聲氣咁

有你是榮幸

傻概

出去啦
仲睇電視
屌你老母

係囉，讀書都大聲過佢

本身瘦，而家仲瘦咁多

癲嘅

出乜 都完啦

你睇，樓上即刻出現咗一個

無野嫁

真係壓軸？

又係呢條 去人annual dinner

重量級嘉賓要壓軸登場

其實呢 歌要好聽 係要包埋外表

點解玩音樂藝術多數 男生女相 或相反

好想聽返王菲版本洗耳

條tb樣衰唱歌又難聽

收皮啦死TB

好聽咩？普通唱K質素

真係有

幫保良唱過annual dinner 比面佢上黎 我估

有了

阮呢啲就真係歌手啦

wowwww

明年今日 唔通....

正啊喂

明年今日~~

又路人又唱得唔好聽⋯ 浪費air time

垃撚圾cctvb

成晚最好聽

唔係好掂

真

阮唱得好聽過原唱,支持

聽到佢把聲就好想笑

祥仔好圈

佢好多技巧咁

無時間唱多首

唔係唱得唔好，但就係唔想聽落去

睇堅歌

可以轉77了

好聽咩

好撚難聽，但佢又成日以為自己唱得好好聽

開左半個鍾?

係 未入波

嘩 球場好靚

竟然浮到上水面

都係麻麻地

在有生的瞬間能遇到你 竟花開所有運氣
到這日才發現 才呼吸過空氣

點呀～～

應該專登改嘅

做到7月玩完

無綫由薛家燕及黎小田主持的音樂節目《流行經典50年》，收視一直高開，期間更高達27點近170多萬觀眾捧場！不過節目播至7月14日便正式謝幕，將變成集體回憶！薛家燕、陳敏之大嘆可惜！

《流行經典50年》於2017年推出，節目有不少昔日唱家班亮相，一批已「消失」的歌手重現，如49歲的蔡興麟、50歲的黃翊、54歲黃寶欣和47歲的湯寶如等，他們重踏舞台再唱金曲，喚回不少觀眾的回憶，並掀起懷舊熱潮，同時造就這班歌手翻生，有機會再開演唱會搵番筆！連分別擔任不同階段的主持，如薛家燕、陳敏之、曹永廉和胡諾言等，商演及歌唱工作接個不停，薛家燕的廣告和巡唱，令她賺到盆滿缽滿！

兩大靈魂主持退下火線

節目即將完結，為播足兩年的《流行經典50年》擔任音樂總監兼主持的黎小田，最近因肺炎元氣大傷，為了調理身體而忍痛辭演他最喜愛的音樂節目；而薛家燕因要應付下月的巡演向公司請辭。兩位靈魂主持各有不同原因退下火線，無綫體諒到二人的體力問題，原想延續經典，最後決定見好就收！據知，節目定於7月3日最後錄影，而最後一集的播映日期為7月14日，共87集的《流行經典》將畫上圓滿句號。

72歲的黎小田月前患上肺炎入院，現在家休養，就辭演一事，昨日他以短訊回覆：「公司個錄影廠太凍，我患上肺炎，現已好好多，要多休息。都成個月了，冇乜人知我病，有人照顧我，放心！（因養病而辭演，可惜？）同家燕合作好開心，之後加入阿曹（曹永廉）同阿湯（湯寶如）更豐富，TVB今次畀我用十人樂隊，一日練習、一日錄影，音樂好，所以好多歌手都喜歡上這節目，唱得好，又放上社交平台，可惜我太累了，做到病，但若果可以在家作吓曲、編吓曲，之後錄音，冇時間限制，會冇咁大壓力！」

陳敏之胡諾言商演好執

薛家燕接受東網訪問時表示，知道黎小田因肺炎而辭演一事，亦知他最近身體不大好：「最初佢應承我做八集，點知一做就兩年，今次佢肺炎，要抖吓。其實我都攰，除咗做電台、學校外仲要每星期做《流行》，遲啲我要巡唱，就同公司講要停吓。（可惜？）係好難得，70年代我同小田合作《家燕與小田》都做咗4年，今次做咗兩年，個節目喺東南亞都好多人睇，我接咗好多場騷，係唔捨得！」

至於陳敏之、胡諾言分別擔任主持約兩年及一年時間，敏之受訪時承認節目錄至7月初，大感不捨：「希望之後會再開啦！好多歌手透過節目令觀眾重溫金曲，不過最緊要係黎小田身體健康。」而她最開心的是因為節目多了很多登台及廣告工作。胡諾言則說這個節目給予他一個平台，由演員做番歌手：「個滿足感好難用錢去衡量，同埋真係多咗好多登台，美、加都有，仲傾緊一啲商演。」

有機會再開

。

立立唱得好好聽

咩歌 好熟

想聽彌敦道

降左key咁既

回到最愛的那天

你尋晚俾人屌得好甘

係?

笑，成班人不知死活重係度睇電視

娃娃

沒有他 很想去捕捉他
好掛住牙舜

牙舜

騎妮舞 濱崎步

手足 我係金鐘用手機睇住電視live又要同你講咩
傻閪

杜奧巴 很想去捕足他

佢算keep得好

捉

唱到走哂音

好中意情歌

呢個乜水?

潘裕文

ON9邊撚個打燈
整到杏藍咁撚樣衰

負親 正呀

癡線，父親節唱負親，想喊死人咩

直接播MV啦屌

小肥

聽負親要睇埋mv

小肥 成日出

行晒成日咩 你又咁得閒MON POST?

一聽就諗起爸爸

Shall we talk

知你重獲新生
我無你咁好福氣

shall we 扑

係喇，出去遊行仲睇電視， 仲要睇tvb , 屌你老母

咁岩見到依種post, 順手屌句姐

任正非 公司釘蓋~~~

老豆有冇做過愛唔回家

屌你老母啦

唉

個獨白係做乜尻

咩料

你大陸落黎？

要求政府撒回修訂逃犯條例，777下台，tvb仆街冚家鏟，咁得未呀
出番去啦咁唔鐘意

你似大陸落黎多d wo

做埋我份

你樓上見到有某人high過頭

佢梗係啦

快過我

以為佢話約埋佢地入醫院探小田

仲以為四大天王

米雪姐姐

咪咀

米雪

藥箱都變成首飾箱

點解可以冇老過

係咪表演跳舞

娛樂大家有jw

講咗咁耐都未請到
最叻咪請到克勤 軒仔 祖兒

周影

咪咀都咁難聽

仲討論cctvb你班友痴線架咩

今日d嘉賓驅風

救命

有周影

yes e.g. 菊梓喬

米雪後生返40年就正啦

60歲

mute

我地係用緊第五權監察緊廣播機構有無違規

@棋靈王

而家唔正咩???

你都差唔得幾遠
好似係

好撚難聽啊

把你的愛情還給我

仲未唱完

後生返40年唔駛上依個節目

我地有宇宙GEM

呢度又岩你

hana

菊梓喬都上啦

如果城城黎唱這歌會點

咁快菊

邊個巴打叫

米雪正過晒後面堆dancers

呢首邊撚到經典

邊忽經典
呢集真係黑歷史黎

忘記我自己

新4大天王
坤哥,伍富橋,胡鴻鈞,馮允謙

Hana

生生死死

米雪成個天海佑希咁

手中j

屌你耆靈王啲fd嚟

係咪最新嘅流行“經典”

呢集白色強人主題曲幾好聽

Hama

有冇2年？

youtube 13M view

呢集等比公海笑死

罐頭Hana

問心啦呢啲view數

HANA

一束光線伴隨在身邊先係經典

沉輪得很快樂請你別伸~手救起

Live唔撚掂

呢首好正

หานา

好過若G

係咪播

Shiga最好

返去用多齒症棚牙磨肥圖條生鏽短幼老臭鳩啦

烈火燒傷了自己
輸賭我運氣

無得修音

HANA個嘴成日有暗瘡

死多牙怪

走音邊緣

叫得好大聲

咁樣zip左最後一句落去

好過hana jinny多多聲

邊個巴打喺度叫???

敏G高佢成個頭

啲演唱會飛買曬未？

經典？

賣

鋼鐵有淚

明明係白色強人片尾

就係呢兩首加手中沙
係星夢時代高汁之作

腳趾

派哂未

嗌名嗌得咁大聲幾多錢??

1Q

有咩

呢首又經典
屌你老母啦

係要唔肯露腳

出黎啦我既好朋友

多牙怪

首首都係

首首一撚樣咁

鋼牙有血

咁平

但係比何雁不懂撒嬌的女人屌打

呢首同忘記我自己唔同吧

未

咁都開到演唱會

究竟係乜撚野驅使到多牙怪覺得自己好撚紅好撚受歡迎呢？

屌你Hana開演唱會有得上嚟唱
幾時到Hubbert

hana 開TVB主題曲演唱會

呢度多吳若希打手

無線俾撚咗個最女佢

因為TVB捧佢

D 編曲hea到

首首差唔多

tbb曲

ON9最好聽係一輩子守候wor

如果林峯開我會想去睇

連續聽左兩次有咩感受

黑肉儀有咩經典

佢次次唱咗幾首歌我都以為佢唱緊同一首

夜郎自大咪呢啲
唔係無綫執佢返黎頂盡都係鄭融之流
有撚最女咩

唔唱一輩子守候,呢首先係Hana開始為人所熟識既歌

修音版嘅但願人長久都可以

如果可以恨你 全力痛恨你

罐頭你估名不虛傳

mk得黎好撚正

唱得好過原唱
阿盧唱到鬼錬咁

Chok

首首都好似武則天片尾歌。

等下年

24 25兩日都入埸

人總怕太憂傷 抹去幾多理想

之前好似有開

一樣會等~~

乜野叫鄭融之流
鄭融唱得好過6成人囉起碼

手中沙麻麻地
一句都哼唔到出黎

on9 不知幾好聽

但播個個時間冇乜人

俾多牙怪含究竟係咩感覺

誰能及我驚天動地

緣份只差半秒又亂了次序
情像手中的沙在罅隙跑去

我鍾意一束光線伴隨在身邊

還我雁詩

有沒信心將來有一天

似遠又近

呢首唔hit

當這盛世忽然停了電

明明超時空個時仲好好

嘩 屌 好撚難聽
走音

係咪雪咗

...2022年的

幾時先有林峯
想聽心呼吸

咪hana lo

原唱 關菊英

未聽過

唔好攪佢後面

唔好咁啦，點比

回到以前---少數有D rock味+hana自己作曲作詞既歌

肥圖條鳩俾啲脂肪砸住晒搞到縮晒陽
又老到遲鈍晒無晒敏感度
又俾啲萬年鳩屎包住晒無晒感覺
所以要慳娜把多齒症嘅牙去磨走佢啲鳩屎刺激下佢先識扯旗

個樣keep得唔錯

冇用tbb洗腦方法
好正常

何必呢

何必呢～～～～～
諗起周星馳

原唱?

周星星: 何必呢~何必呢~

小鳳姐 好似係

黃霑作呢首歌果時係咪搵緊何守信？
喂，何B呢？ 何B呢？

黃奕 勁

哭泣聲絕無意義

呢個係幾十年前笑話，巴打你老好大下喎

王傑

衰過庭峰唱

流經請到四大天王先好摺啦

思捷呢

好掛住王傑

還我王傑

咁正?

幾分傷心好撚正

又係呢個霉友

我自己諗架喎😂😂

黃奕係咪係佢大排檔趕過黎錄影？佢對水鞋....

做多3集就

星夢4大天王?

坐到咁柒 ...

王傑有無上過？

唱幾分傷心幾分痴唱到好難聽呀

會唔會雪太耐

梗係無

其實係咪關小田事

唔差喎真心

關佢咩事？

想聽不浪漫罪名

好似好輕鬆咁..
完全無左果種味道....

無左佢先咁快完

好似想扮王傑但又扮唔到

好差下， 把聲弱到

完左播咩

不如再請多次克勤上嚟 唱你是我的大明星都照殺

唔覺

黃翊都叫弱，我覺原唱太深入民心o者

之前睇黃翊唱咗幾次真心唔差喎

陸家駿我地支持你

做左都唔覺你做左既野不如唔好講啦

*俊

黎明呢

有黎明

c

LEON

New_God_美斯 = KFCCoffee

屌 唱黎明歌

唱金句王金曲

陸家駿 我諗起艾粒廣播劇

你認錯人 我都唔係反戴的

黎明詩得唔得

一D滄桑感都無

萬世巨星

陸家俊其實幾型
點解紅唔起

咪同而家差不多

曾經說出 今生不愛你 我共你是但有份沒有緣

誰可改變 叫巨輪停下半秒？

誰可改變 正呀

換左衫

當年既麟伯真係世界級

聽開艾粒以為係虛構人物

請左麟右李啦 屌你TVB

好認真....

屌 原來歌名都係叫誰可改變

呢樣真

當年一隻碟 十首歌 可以全部 hit

有料概洗咩怕自己身形 好似洪楗華咁

先唔講唱得好唔好， 但佢同陸嘉俊合唱， 一拍就顯得黃翊把聲薄過對方好多

陸 = 黎明
黃 = 麟伯

以為拖住手唱

個下巴多少少肉

驗

係，買碟要排長龍

原來謝東閔都係戴思聰徒弟

搞電競果個?

完全唔影響唱歌

咁陳敏之呢

呢個係張如城

周影 當年寶麗金嘅小花

前路墮進萬里霧中像白茫茫
離別留下情癡一筆欠帳
誰願平靜人生再次動盪
柔情蜜意熱愛換來是這樣

咁你都知

#

呢首歌好好聽

周影好似係飛圖架波。（英皇前身）

當年寶麗金太多人
佢出咗一隻定兩隻碟就 bye bye

Shadow

好肯定寶麗金
有首合唱 翻唱 "學生哥" 同 黎瑞恩、劉小慧

我留左言話要四大天王

周影 真係真係唔知邊個來

每個星期都煩我

飛圖係英皇前身?

咁我記錯

係呀~楊受成收購咗

支式鳩叫不了

周影真係未聽過

HANA都係丫

呢d歌當年係hit唔到，但而家聽返感覺好熟又幾好聽

飛圖唱片有限公司（簡稱飛圖唱片、飛圖，英語：Fitto Record Company Limited，前為飛圖娛樂有限公司（英語：Fitto Entertainment Company Limited，簡稱飛圖娛樂）是一家香港的音樂及唱片公司，由葉志銘（前藝人葉玉卿兄長）於1986年成立。1999年12月，飛圖唱片被英皇集團收購，並改名為英皇娛樂（英語：Emperor Entertainment Group (EEG)）。

d唱腔一聽就知老一輩歌手，唔知幾廿年後聽返家下d歌手係咪都會咁？

佢頭先唱第一首歌係佢最出名果首派台主打歌

都係未聽過😂

其本啦之前

除咗呢兩首之外，佢重有首 "讓我愉快愛一次"
呢三首算係最 hit

當年好似只有麟伯可以hit哂十首，哥哥都唔得

hana竟然唔識唱

乖風破浪？
Tvb班友做乜

好多都得

呢首歌最少大佢廿幾三十年

飛圖就諗起
梁雁翎 ANNIE LEUNG《像霧像雨又像風(國)》

都唔係電視劇曲
洗鬼識咩

唔係掛，我印象中好似冇

乘風破浪

呢首係呀，乘風破浪呀嘛

一隻碟 十首 hit 係極極極少
7, 8 首 hit 都好少
有4 隻 hit, 隻碟已經極之抵買

cookies都得啦

亞麟印象中係得愛的根源隻一隻唱片可以紅晒10首歌

霧之戀

霧之戀果陣仲未算天王，佢真正紅爆係愛情陷阱開始

一隻𥖢 十隻歌 hit 另一個例子應該係 張學友 真情流露

呢首我識 唱緊

中氣仲好好

殘夢
遠時像遠山霧迷濛 千里霧飄送
如若地心可相通 會明白愛意濃

殘夢呢首歌真係百聽不厭

亞視之夜

唔敢相信呂珊得55歲

佢大約十五年前已經要做人老母

等泳兒-我愛

大內群英

呢D歌好悶呀

我等糖妹

屌你啦呢啲先係歌呀

點解呀棠哥唔上嚟唱呀

佢小學已出黎唱

搵D band友,eg : dear jane
一邊rock著唱番呢D舊曲好過啦

葉振棠嘅歌真係冇人可以翻唱到

點解果下拉音咁似叮噹
有無人聽到

又靚聲又夠中氣

阿尿呢

Truly, 無人能敵

2 2 2保康

天蠶變

竟然小肥唱

果時喺留聲台成日聽錯左

寂寞是泳淘

好似同原唱差好遠咁

CCTVB要搵返呀秋仔出嚟先夠打

獨自在山坡，通處食咖哩，食食下放臭屁~~~~

倍覺google

好掛住關正傑

肥牛

天龍訣
正

好唔掂啊今晚，簡直崩壞

亞視經典50年

哇 我另一首飲歌

又係關正傑
好撚正呀屌你老味

大地恩情

麗的之夜

會唔會唱埋昏睡百年

屌你啦森美 有人就有消耗

阿范

黎小田死撚咗？播親都係佢啲歌

不過佢唱阿黃果首歌係幾有趣既

就快啦 我估佢醫院插緊喉

佢同啤梨果個新城過氣廢中成日以為自己好好唱功

有無人聽開佢新香蕉

barry勁wo i believe

今年72歲嘅殿堂音樂人黎小田，前日有傳入咗醫院，本報打電話畀黎小田，佢冇接電話，就搵同佢識咗好多年嘅陳欣健，問最近有冇同黎小田聯絡？陳欣健透過短訊話：「沒有啊，聽說他身體有問題。」對於有傳黎小田入院，陳欣健就話：「真的不知道，我也想知道，純粹關心老朋友，打他電話沒人接。」直至前晚，終於搵到黎小田，佢以短訊簡單回覆：「我入了醫院，肺炎。」問佢身體有冇大礙？佢就話：「OK la」，至於幾時出院？佢就冇答。

泳衣

佢歌路真係亦狂亦俠亦溫文，正氣歌王

扮緊張學友

原來流行經典做到七月就收工

都未請四大天王

真係喊出嚟
以前啲歌好正

比公海班連登仔恨到啦
估唔到公司又會咁聽民意 搞到無好歌聽
根本呀 你搞死呢個節目係無好處
話唔定七月會順便完埋娛樂大家
果兩個鐘多左出黎話唔定又係用黎播陸劇
到時就真係多得班仆街唔少

嘩，呢首好聽呀

糖妹

糖妹把聲好靚

14/7最後一集

糖兄又肥左

糖兄好慘

泳衣好快做到一姐

班友好煩
又話自己唔睇TVB
又留意人地播緊咩節目
難得呢個好節目又屌哂鬼叫人執笠

佢地係想整死tvb啫

巨輪真係好正

崔子格個牌上星期果集已經有人舉緊 都唔知邊位

聽日無啦啦放多日 正

佢個手勢

出黎搞笑

含jer老樹惜花落